幫我去reddit推爆tko斬人!!!!!!!!

去咗reddit香港個熱門全部都係講緊twitter個單, 所以希望大家幫手推推下面條link

如果有人有疑問或者資料唔夠update希望大家都可以幫手解答
如果可以係同一個po集中資料就仲好

p牌仔做唔到啲咩，亦都推唔到po
希望大家幫手

謝幫推

正皮幫我推呀
我要見到去到500upvote!!!!

黑警9查

推

推佢老咪呀DKLM

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

ok

已推
但人地話我地條片唔夠清
又要我地唔好跟車太貼
點拆?

我係住將軍澳,有咩可以做...

有啲可能係五毛，reddit好多
唔使同佢哋拗

街坊文宣
務求令到政治中立嘅c9都知道發生咩事，知道藍絲可以有幾蠻不講理
唔知tko有冇tg但係叫大家小心